做社工有咩發展空間?

如題

周圍話人情緒病，然後送人入青山

報警撚社工

社工=正義撚

做乜撚嘢今日咁多社工post

幫助隱青置業

ngo 高層
高人工過777

做得夠耐 經驗夠 再去讀個counselling/或者related既野 自己單飛做counsellor 你想要咩發展空間先

我係讀counselling psy 反而好多同學都想轉做社工

係咪反送中之後 d人對社工有番好感 多左人想入行

為份糧應該做到想死，對埋d低端人口

自己回自己

有冇人做過青協？
近排學校請咗嗰度啲人做sharing,
感覺上唔錯，好似幾肯栽培員工又足pay
預咗chur, 所以如果覺得chur唔算伏
有冇interview同在職嘅野可以分享下？

佢地starting足但之後一個或半個point跳
但都幾肯定最少7成員工都冇得跳一個point

一個字, 冇
唔通你諗住會上位做咩機構幹事?